reenex

reenex嘅療程有冇各位姐妹有做過
如果有,講下你地做完有咩感受

貴 晒錢 啲人hea做

貴 白鴿眼

黑店
狂sell唔買就黑面

唔洗考慮 唔好買

做左有十幾年，無做開普通facial，因為懶，呢啲一個月一次個人覺得ok